周浩鼎：警察於6月12日面對暴徙面對生命危險在暴動中執勤，要追究到底

周浩鼎我可以話比你聽，
你唔洗選架喇黎緊
屌你老母啦

追究指揮狗？好呀支持

想要來於幫佢宣傳下

來源

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

失業啦

They are well paid for it